其實反黑警遊行又好，集會都好，人數有612已經夠做

612到開槍果陣最多1萬

有埋612參戰經驗真係。。

1至5萬ok

連登總動員

主場定作客好

絲打用翻所有人依啲term會好啲
總動員有少少 支那味

推多2下

總 動 員